上big big channel 玩鳩班藝人有冇得諗?

屌你老母
成撚日開個post得title
內容得個
具體d講下點玩 玩乜尻都得掛?

屌你老母 又話永遠離開連登
肯走未呀 日日出埋d得個標題冇內容既垃圾post
好煩

狗都講到咁多隻字已經好厲害㗎啦

所以你好厲害

秒